話民意轉向果D人，呢刻同我睇曬所有直播

師奶阿叔大人學生都有呀
人數多都數唔撚到呀
放火會令淺黃轉向？
唔該你睇直播睇下我地依家幾撚多人
對家民意重要條春呀？
佢地可以做乜阻止我地
集會遊行全部廢到Hi咁
佢地依家夠膽落街屌我地咩
根本對家人數就少到仆街！！！

再加多次
對家民意一D都唔重要
好多人轉左黎我地度！！！！